男裝銀包推介

巴打們有冇budget 三千左右嘅銀包推介？
想簡約啲唔想太多花紋或者太大個logo

另外點睇celine呢隻銀包？

見通常男裝銀包都係講lv bv cucci
冇乜人講celine

冇咗Phoebe就冇再買celine

BV?

我覺得其實chanel 唔錯

3k budget一定係買LV.
喺歐洲買未退税都仲平多30%

但lv感覺比啲大陸人同mk用到cheap哂咁

用緊cucci 好多cucci壓紋果個
用咗好多年

bv

落深水埗好多本土黃tailor made皮具舗

土屋

呢種款深水埗$130蚊有找

大牌子都係印logo，壓花紋，揀個自己順眼既logo 就得
有要求既，不妨著眼皮質，之後先揀牌子/定制

fx creation

bellroy notes sleeve/hide and seek

Lm

是但啦

BV NAVY

邊度？🤥